「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

再次證明手足既行動好有成效 廠商割蓆割超快 我地要繼續做加速師加速TVB收皮

注意！TVB戰線手足動員動跌穿500 嬲嬲都唔夠Like多 比人當笑話

我地係示威唔係示弱呀！洗佢老母版！

戰線Link:

收佢皮！！！！

推

gg

鋸撚到佢一頸血

點解d用戶名遮一半唔遮一半

我遮自己果個渣嘛

咁撚勁既

樓主補番link比你
pin plz

收到

tui

Hi馬仔

bigbigshit

推推推

push

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

Yeahyeah

推推

Push

今日鳩推算
好撚眼訓

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

「吸睛党姐」劉佩玥：你去釋放啲負能量嘅時候，又有冇產生一啲貢獻呢？

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

Cctvb曱甴台

wow yeah

wowo owowowoowwow

壓力下架完要支持番

借個位

不過佢ban 哂D人,解唔到嬲了

借黎twitter

隨便唔好客氣